[Switch] Splatoon2 [5]

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面質較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(8揀2, 每2小時轉一次)

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美版有咩分別?
A:
行/日版 遊戲語言為日文 Fes/三文魚Run活動跟日ser
歐澳版 遊戲語言為英文 Fes/三文魚Run活動跟歐ser
美版 遊戲語言為英文 Fes/三文魚Run活動跟美ser
注意活動跟據過住經驗至少開24小時 故不存在時差問題

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本活動Fes主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game
注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰可以, Fes活動唔得, Local面連未肯定

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk:

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點飛去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

New post lm

新手啱啱開始玩瘋狂俾人屠
好正

有冇人打到隻手酸痛

me too, 偶然都剎到人！ 新post 留名

我game都未買就開到5

點先買到武器，衫個啲，入到商店講完嘢就彈返出去

連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

未夠rank

10lv仲未可以加裝slot
係咪有咩要求？

黎梗動漫節有無得入手

我想問點開自私房？

Lobby
最底經app開
尾2 game內開

好玩到顛
Btw 部機熱到mon貼都裂

新手岩岩玩到6level
係幾好玩

動漫節好似係Sony 贊助……

英雄MODE一開始支槍好頹

聽日返工著住U記splatoon tee 周街玩單機!

打機都要返工賺錢買槍

升一次夠打到last boss

好孤寒
第一集一開波果支都夠玩

點解無得同fd一隊 on9

耐性

新必殺玩運盒仔好似幾癲

裝個主技能係咪無得換？
Amiibo件裝得2星 技能又唔好用...
7lv仲係得果頭 身同腳幾時有架

Hero mode 係邊度升支槍？

想問點先可以玩到SALMON RUN????

一入去個tool box

入口有個發電箱, 可打電話比老闆

fest 後有得用寶物加/ 換slot

限時活動黎

除非你用朋友local連

好想玩

明天下午

好頹咩 夠爆機有餘

跟住個呀婆入水渠玩咗02個地圖就唔知要做乜

無左gamepad 地圖 , 要開畫面睇其實難玩左

呀婆
要打哂三個水煲先打到大佬

Amiibo 刷d 裝係咪隨機？
可唔可以好似zelda 咁無限刷，刷到啱先要？

搵多幾個水渠啦
total 3 個

有冇人覺得係個城度行好頭暈

咁咪唔好行
撳X可以直接傳你去目的地

我打完一個水渠都好頭暈

明天繼續，好頭暈

手機app 裝備點買？買完又唔覺個身多左裝備

今日online 偷跑好多香港名
咩fat mark, ar lo
好多都好新手
易玩左好多咁

但係呢呢都係遊戲體驗黎架嘛

新手要學下睇地圖...要team work

HERO
個大吸油機好煩 仲有搵關同第一代一樣咁難搵

屌你地班新手老母... ホタル邊忽阿婆啊

白頭髮

成班新任豬

我覺得今集有佢導航好有親切感

regular battle 今晚啲人真係好屎
可以一場殺20個, 大佬要睇下地圖, 人地圍死你一條路就咪keep 住係果到走啦.

咪撚教佢地啲實用技巧啦等佢地比我地屠下先

聽阿婆唱歌啦

stay fresh

搵唔到01號水煲

有個係箱後面

想問下有無一機雙打咁

個個應該02？
我見有個係路中心但入唔到去
有蓋

果個好似打大佬

打ranking輸到裂開
btw,阿婆

頂 全部香港人名

我諗玩完hero mode都升唔曬D野
1~5全部玩曬 1~4拎曬條魚同張野
差最尾果張圖未齊 但仲有7把武未比1500蚊升Lv2

搵唔到01

02右邊落少少

我計過係升唔哂 除非有其他方法攞魚 又或暫者某啲武器升上第三級要用好少魚

有無人有用？方便過Nintendo Switch Online

試左salmon run
兩條友好撚難打

LM

我都等緊三副技既裝
有無咩副技能特別推薦
同埋係咪有得抽個副技能出黎
再放入你想用既裝備度

岩岩開始網連
輸到上6rank

打左三次都搵唔到第10關個故事卷軸

搵唔到投稿簽名個位

上到6rank把花灑槍好好用
招技又可以係咁放地雷洗地
係個手榴彈難用D

你地用體感定analog 喵準？

街場冇見過人用hero mode送果套裝
套野太廢定冇人玩hero mode

體感基本上一定會用 唔用我直程玩唔到

Hero mode 第一關d隱藏野已經搵唔到

咁多人掛機

定係斷線

新手想問下點放必殺

其實掛機有咩意思
想問下係咪高Rack先買到三/四格裝？

有無人試過唔同版本 面連work唔work?

唔理三七廿一，儲夠氣就狂放地雷洗地炸人， 好爽

仲有每種武器通關呢

係咪真係咁好玩？ 出左幾日就開到post5
利申：準備入手

好玩到琴晚唔想訓

尋晚入手 打完第一個大佬諗住訓
轉頭起返身打幾場上rank4 先安心訓覺

今晚上e shop 買先
未玩過...

話說，有冇人知hkbn 用果個smt 78蚊plan 連唔連到機？

屌，新手玩左兩三個鐘，癮已上

比人屠

hero mode 點轉其他武？
同埋平時online play d武都可以升？

日本仔入場前後對比。

2勝10敗

裝備係咪建議買四格既？
我見兩格同三格既價錢同四格都唔係差太遠

一上rank 4, 淨係試武器都玩左成粒鐘

朝早d人好似勁d

最主要係今日正日 岩先一場抽到同3個LV1 一隊 比人大炒70-20

行得日文?

問你老母

其實係邊度有得畫畫? 搵黎搵去都唔覺

郵筒

呢題係咪要加Q&A 版版都有人問

Q:點出大絕
A:儲滿氣按右菇

Q:點畫畫
A:紅色郵筒

想問邊到可以買其它衫，係果間鋪淨係得t shirt 買？

Q:隻game炒唔起係咪唔好玩？
A:係

nintendo online app

同問

隻驚好講隊友
我已經接近場場油成千分 殺人都十個以上 場場MVP
都未必贏到 btw 第一次玩Splatoon係咪算係咁

Online app 裝備點買？click 完都唔覺有

對過戰未
對過的話揀好game右上角

注文完之後 入驚
係Online入口右邊有隻單眼仔坐左係到
同佢傾計 之後揀最下「xxxxxx配達確認」就買到了

咁樣叫買左

入game收貨

好似唔係每個部份都有四格。
我覺得有四格買四格
不過最重要都係睇下靚唔靚

話人酸佢果個死撚左去邊

琴晚某大型NS活動已試SPLATOON 8人LOCAL PLAY斷線斷到ON9

喊出嚟

係咪定時會轉款？

每兩個鐘會有一件新款

前幾頁好似有巴打講話打hero mode可以幫武器升lv定加技能？
有無巴打可以方便講多少少
因小弟第一次玩

第一版門口有個箱

係咪只For hero mode,唔關對戰事？

YS

兩個MODE既武器系統都係分開

都幾貴得2萬蚊

Thanks

係唔係入左配對對戰後
除左強制熄game就冇其他方法退出？

想問下日版同歐版多唔多人用voicechat

個爛鬼APP用黎買衫架姐

係

個表開左成晚都係得日版

日版睇唔明故事講咩，死都唔買日版

唔係好多人架咩

有冇s rank老手一齊打rank

人地美版唔得閒睇post吖嘛

中文PO睇唔明, 不了

等switch出新機

硬件問題？唔係咪等patch囉

我估硬件問題>佢地SERVER問題
LOCAL孖車4人連都已經LAG到鳩FING FING

升到B-先組到?

硬件問題 試左幾次先8條友完到一GAME

尤其孖車, 經常斷線之外仲有:
打打下有空氣炮 / 無啦啦自動導航 / 體感

似係佢網絡問題咋……我netvigator 8M 上網，用Wi-Fi 都未斷過

新手到底用咩武器好

local啊清

油碌

水桶

ON9到廢撚事理

唔好咁....人總有on9既時候

我開頭以為自己手掣問題

有干擾
建議連機果陣附近既電子儀器都唔好開
P.S. SWITCH都係電子儀器

玩左成日都唔慣個體感

Game內係咪無得睇返自己啲投稿?

試下較下sensitivity
體感係用來瞄準
轉左右都係用返右菇

入GAME之後邊度拎裝?

單眼佬

我用緊

咁對戰嘅武器要點升呀？

對戰既武器應該得升RANK買新

升LV姐
好似唔洗升RANK

用開discord既入黎一齊玩 呢個voice chat方便d

新手主力油地

一野扑落去
不過未慣，近戰反應仲係好慢

以前覺得新手果把步槍無敵盾已經夠用
塗地唔差，比人圍開盾殺唔到對面都嚇q死對面，好似係

Show Blocked User - 市民

買900蚊把槍好D...痛D好快D
大技攻守兼備 好似係

美國時間都差唔多12點仲唔比down

慢慢block voice chat都唔用

⼁
呢把？

着和服擔住把遮咁矮都唔係呀婆

件衫同對鞋有相同技能,會重覆左定係個效果可以疊加

玩完Zelda 成日禁錯X制

體感有兩個用法，一個係調到-5,主要用菇+y制，體感就輔助微調瞄準，手提mode 我用哩個，

另一個係set+3~5,完全用體感，菇係輔助，手制玩就用哩個，

default 1 唔好用，高不成低不就

zelda 我一早set返b 做跳, 用x 跳點頂

無轉過

一代到而家都用default

我成日㩒錯Y制以為有得上彈

有無人知點搞？點解我down左switch個手機app,去到sign in佢就彈左依個出黎唔比我入既？

2.5個支旗仔其實係咩黎

美帝

但支武器本身都係lv?
請問要點升武器個lv ?

買得太多裝備 好似爆左倉
可以點

你升LV就可以新武

Show Blocked User - 武藤大地

見你買機又問
買GAME又問
打隻GAME又乜撚都問

問唔係問題, 唔好問撚埋D弱智問題好冇?
你係咪唔識自己解決問題?

係巴士玩英雄mode用狙慘過食屎

落去屌柒個司機

果條友咩事？

最仆街係開體感係咁chok
唔開體感更加食屎

e shop係咪死左 係咁彈error
野又買唔到 visa 同 master card都試過

想問下係咪日app store dl switch app？
需唔需用vpn？因為我dl完開app入ac 顯示語言係英文 設定唔見可以轉日文 但見你地cap圖語言係日文

D裝備既副技能係咪隨機架

入墨魚果頁都係會出日文
如果你係日版

好似之後有得用碎片搞

個個一開波衝去打人 好少人打爆機先
套裝我用緊 但好似唔勁 新手唔識分

SplatNet2跟遊戲版本語言
Switch App跟機

係呀 日app store dl 入ac ，隻game係日版，主介面係日文，入到sp2介面係英文

未連動前跟app連動後跟版本

個app 好垃圾

我努力緊 不過應該唔關事吧
因為我用唔同武器再打 條魚都無加過 除非每關要全武器通關先會送 又或者全五版書同書集齊有額外bonus 我差一關 搵咗幾轉都唔見

咩制出技

R 特殊技
R3(click友菇) 大技

會爆倉
仲諗住洗定想要既副技能

第一集我都搵唔晒

Hero mode 儲齊書好似會有online 新武器
上集係咁 唔知今集點

啲錢除左買裝仲有無用？

買武, 開窿, 拆副技, RAN副技

唔該首神

我努力緊

App D 衫咁貴

請問點樣local對戰

app d衫係點買

有修正

一舊都搵唔到

Nintendo switch app
Login ac

日森見到有guide book 預訂，
過去(第一集)呢隻game既guide book 值唔值得睇？

誇張左D

夾公仔機 音樂機 跳舞機 隔黎間野

唔值. 我有第一集果本
得幾頁concept art
其餘單機地圖攻略自己玩都得
武器表果啲佢keep住update睇書都無用

有乜要guide
遲D買設定畫集仲好

thanks bro

買E本好過啦

啱架，老手用嚟殺人

其實新手槍都好好用，sub手榴彈應對萬能
對付高位sniper，中距離駁火，完場前dum返個R分
對地面dum加快爆炸，dum前跳一跳可以dum遠d
招大雖然nerf咗不過換命優勢仍然有
水桶，泡泡槍上集都叫玩過下
不過依家一開波無裝支持玩得好辛苦
用住新手槍農錢先

yes

玩到後期其實7成人都係用槍
random 抽隊友之下個risk 最細

搭小巴好難玩

體感點玩

點睇

四格
勁

前期邊有咁多物件比你打
等d人lv普遍升高咗
個場多電波塔（tp用）同雨廉應該有發揮

撳左個注文乜乜之後就唔知做乜😵

上網睇左都唔明招技咩黎
對物攻擊力上升

好似跟game 版本

佢係隱藏左？射爆哂D箱都冇

Lobby隔黎個海膽同佢傾計揀最底嗰個

你以為射爆晒？

收得好埋嘅箱

人型加速有用？

遲啲可以用石換走啲技
都係抽

有、你見d日本呂布跳黎跳去殺人

有D注文係橙色有D係綠色既

今朝已經好多呂布

個app 有得揀色

應該我冇留意某D位

有d 空地有墨先會出箱

唔見有salmon run

美國eShop已出

有冇人同我一樣用體感玩到隻手好攰

喺app入面order左之後要入game買?但係搵唔返件野出黎

好想收工返去挑啲呂布
尋晚堆香港名真係廢得太誇張

點解我狂撞呂布
之前17勝5敗
對班呂布
2勝10敗

可否單機雙人玩？

我20勝1敗尋晚
今晚應該無咁輕鬆

體感for你微調 唔係叫你成隻手360度轉
嫌大動作得濟可以較下sensitivity

一人一面joycon
一個人行 一個人射

體感攰手腕，蘑菇攰手指

我都想要呢個技能，但件衫真係唔靚

見啲人畫畫好鬼靚
但係要係邊到畫

17-15

有冇巴打知三文魚場係邊入? 21/7 1400開 計日本時間應該開左

左手邊紅色郵筒

d人點畫到咁靚架.....我用pro制畫連寫個字都好困難.......

起街，邊個開主機post

一係用手制耐心逐點pixel畫
一係熱感筆

ns點用到熱感筆？

撳左個掣之後點樣喺game度搵返出黎?唔見有

有無買左日eshop 既巴打，幫手試下，del 左隻game, 轉過ac 地區去us, 睇下可唔可以dl 美版

除了這個，是否沒有單機線上或線下雙人模式人

變左秒經
海膽仔最後一個option

......

英文好撚貴 痴線
一係就冇貨

定電容筆？聽人講話唔知咩筆用到
利申無用過

對不起，因想同個女一齊玩

升到450+

冇啊

盒背寫晒單機off line 得1人

多謝善待新任豚

買兩部switch

等緊人開主機post...

Q:點出大絕？
A:儲滿氣按右菇

Q:點畫畫？
A:紅色郵筒

Q:app點買野
A:先要online對戰過，然後開app入墨魚果頁，右上角有個icon，揀好你要既落注文，入game去對戰右手邊搵海膽仔最後一個選項

Q:有冇一機雙打
A:冇

嘩屌 好撚難畫 痴撚線

入左d無人場點出返去？

買多部機

有冇野要補充

散唔到貨又走上黎吹奏英版
俾人屌到發老脾加價

如係阿女仲細應該剩係handle到單機

都冇雙人co-op

買多部剩係玩3文魚

pro制係咪好啲

一個like救一隻小任豚

along 你咁得閒喺度噏廢話又唔開 post

個女幾十歲又要話你知咩

你呢D死毒撚就緊係冇一機雙打

同女玩lego undercover city 啦

買返黎啲裝技能重覆左有無得reset?

有冇試著圖？

Q:pro制係咪好d?
A:joy con好d

faq

你知唔知star fox zero個雙打真係咁樣

Q:玩咩版好？
A:歐版，英文易明，多巴打玩。詳見FC List

Online app 冇日ac點down

英美法德俄都得

ios就開ac
android就apk自己裝

係港ac唔得姐

係邊到轉個髮型

依家係咪豚到連自己搵下option 都懶

X option customize 睇下有無

📱

笑咩，再嘈唔派貨比你

「日文唔識睇，咁即係邊」

開左salmon run

幫我打埋

入左場 想出返去 但無制撳 要close game⋯⋯⋯ 好撚on9

求教
死後㩒咩指令飛到中場

上下左右abab

有無人見過splatoon包jc保護軟套
網鋪成150蚊

另一個角度睇唔比人走場
易match d

買咩日定美版好
(準備入手)

第一頁

開地圖，選擇隊友，A制飛過去
但唔好亂飛，成日見隊友俾人捉落地送頭

飛天槍係咪拖杷既剋星
搵唔到方法對付

明白
我攪錯左以為選地標飛過去

繼續單人模式練習

跳起兜野劈落去

把武器個支旗仔係咩黎

Salmon run 正

有無打過上集嘅巴打講下 打爆英雄mode/儲齊item/全武器通關 有無特別野拎？
我差全武器通關未達成
齊書/魚 無野攞

用4g電話卡係唔係唔夠

想問畫好左點樣save
禁b出返去？
禁投稿？

我係用手機data玩
完全無問題

有無人係善良之槍？

面對面射唔中

要睇咩台

日

CSL好似連唔到

澳洲都連到啦 無問題

咁點加格仔？

咁又係

巴打玩歐版多
好似係

3同csl都唔得

total有幾多格??
想換走d裝咁點算

有冇歐版報價
Mk 最平$428
想玩英文但爭成$70好甘

歐美版買少見少

我都想問 無得用online app

個ac係咩地區啊

日本地區

史孖通

3台唔得?? 我岩先試過redeem 7-11衫code 入game拎 都拎到
(但未試過開多人遊戲)

我都係日本地區呀,我係直程未去到打ac id已經去左依個畫面

突發

上到網但連唔到機的
兩樣野黎

送裝

係咪個server又收左皮

點玩法

我明啊 但我入埋Game拎到個包果
唔係照道理連到個Server先收到個包果咩?
除非佢隻驚再細分兩個Server啦

又或者佢個包果當DLC咁Download落黎 所以開Game會有掛

你當係dlc黎

流量大唔大

玩左個半鐘先用左20MB

喂仲唔快啲屌係垃圾game

任記啲 online feature 真係做得好垃圾

而且就算係game入面連到上官方server都唔代表d咩
對戰好似係p2p黎

鳩打儲分拎item

Q:隻game好唔好玩？
A:垃圾驚，一日跌左幾十蚊，好快值崩。

仆街等我快啲放咗止蝕先

留明~ 日文唔識睇求教學~

你係咪中文都唔係好識

想問下點樣四人online排rank 用app啲唔得

最上果個搵街場

係邊入
右邊salmon run果度?

屌奶星三文魚要打到上800先有件綠色衫拎

一場會有幾多？

原來追加武器果版 武器強化最大係lv 2 咁樣夠魚全升了
btw 細關全武通關有劵獎勵

有排搞

Polo?
200有第一件

200俾個扭蛋你咋

用JOYCON分離玩
玩極都唔啱手勢
大家右JOY STICK同隻MOTION SET 幾多?
我兩個SET +3 快得濟
右JS SET得慢我又唔識轉身 (慣咗滑鼠左去右可以轉180度)

300先岩

一場有幾分

兩個都+5

軟殼都撚狗

仲以為有一機雙打

夜晚+潮漲 D野咁撚惡

有霧先開始有D挑戰性

我200 拎左

-2 -2

用左我覺得手感差左 (+,- 難按左), 188 有, $85~$95 左右

仲有件係800

點先入到去打三文魚？

見幾靚 仲諗住買
裝飾用途

係幾靚,可能因為佢凸左少少圖案出黎有少少影響手感

三文魚 RUN, 識飛會LOCK ON 射火箭既, 要射邊到?
教學時比佢殺3次, 強制過左關

剩係用ios個瀏覽器先係咁

可能我玩ZELDA 成日要按 +,- ,其他GAME OK的

夠廿粒碎當一格技

仲以為全部都十粒

放炸彈入垃圾筒

打rk 去到rk4

咁似係第一格十粒 之後遞增上去

問個on9問題
Hero mode係邊度禁
搵晒成個地圖都搵唔到

搵個拎遮既啊婆

原來仲有條秘道

我仲係咁向個筒開射

咁撚狗閪

大地圖按「x」
有晒所有主要場景的hotkey，lobby/武器屋/hero mode
唔洗次次自己行

阿你老母婆咩

呢件著左咩樣？

D人係咪打緊hero mode？？？

好似多人要排好耐咁

salmon run

阿婆跑得快, 一定有古怪

係咪level4就有得打

好後悔狗衝咗日版
完全睇唔明

呢度大把人日文達人唔使上網都睇明晒, 梗係問日版

我自問就唔識日文, 唔想買隻game 黎故事來龍去脈又唔明, 每個terms 都要上網check, 所以買左歐版

btw 你真係唔明, 可以睇下上網有無翻譯或者睇下有無人買左歐版想換日版啦

其實我都唔係好明日版D 字，不過祭典既選項日版就有親切感好多，
美版果D 真係冇乜共嗚

係將軍澳間西鋪訂左英文版 去拿竟然無貨 話今日夜少少返貨
D日版就多到天花板咁高

三文魚跑 件衫真係成班賣魚勝

金蛋送錢
有撚用咩

變蟹貨賣唔出

日版有行貨, 歐美版得水貨, 來貨一定少好多

前日去買日版無哂貨

啲人如果爆咗機 仲會唔會話佢係阿婆

Q&A
Q：個阿婆....
A：你老母就阿婆

唔識用狙 都係油碌爽 一野碌過啲三文魚

重點係訂左都無貨

巴打好野 做朋友

升lv 會自動升埋武器個lv ?

Same
我都唔鍾意睇唔明
貴d 都買左美版

屌呀，上集露波今集著到咁密實？

未爆機前都會叫阿婆

你老母就阿婆

人地著和服都唔知幾靚女!!
hero mode 次次行過都忍唔住射佢

係喎無留意到個重點, 咁間舖抵屌啦

買咩版本好

南豐定寶琳

想問問雙槍點碌?
利申: 未用過 幫Friend問

歐版
多巴打玩

好多歐版巴打

b

港行中文版

日版真係多歐版好多

利申買左歐, 圍內friend 一齊買歐版

唔好意思再問多次 post推太快搵唔返問過既野
我想問online shop賣既衫 二三星係咪無價值？
直接草錢買四星最好？

我諗年紀大少少都係會玩日版

藍絲vs黃絲

*射緊嗰陣b

口味問題啦

呀婆露波唔怕凍親咩

成班fake 9 me

三文魚夠p 點先可以拎件衫出黎??

搭單問下 你地講既呂布即係咩意思
純粹一個打晒4個就叫呂布?

唔係 係一條友殺左你地4條友4次

藍田人氣王 軟殼jc splatoon 98&$
Hori 手製238$
話想買既巴打可以去睇下

利申：唔知原價幾多

我開始難分真與假(撚狗)

軟殼靚仔但怕手感麻麻

神人係得架 唔係講笑

買sun版定moon版好
邊個版本有阿婆?

做乜撚? 老夫子呀?

尋晚玩唔係神人都得
啲香港名成班npc 咁, 一場殺十幾廿個都唔知點數幾多次

可以唔要換碎
但得一粒random

課金game event 咁挽

呢樣真...易打到痴線
就算輸 都輕鬆1000p 殺10或以上...

用 app 買左隻鞋，係 game 點拎？

今晚正日見真章
東京開始多人

去順豐locker

常見問題

入 game 搵極都唔見

你肯定未比乜田咬過

希望唔好令我失望 想有挑戰性多啲！

搵下post

有新問題喇
扭蛋點換

唉又要落閘...

香港人打機特別＿

唔撚好再問喇屌
叫撚左你地買港行中文版
到最後咪又係英文日文都唔撚識睇淨係識係到問 屌你老母

Pish

垃圾玩咩版都係垃圾

想問D扭蛋夠分後點攞?

自己搵下啦
個城家下好大咩

搵到了 用開menu入鋪頭

salmon mode好似唔多覺有咁

有無人覺得三文魚mode件衫好型

賣魚佬

我入哂4間鋪鎗衫帽鞋鋪都唔見有得換...

單人mode後面掘頭路呀

唔該哂

三文魚-2

32 係咪好細年紀 呢啲野邊有分年齡架講真

thanks, D鞋卷又有咩用?

尋晚打都冇斷線
今日係咁斷
個ser有事定我wifi有事

三文魚有時好難有時好易

你個夾壞左啊 你個夾壞左啊

打故事 右上角 橙珠有乜用 儲左好多粒

第一張地圖有個箱升裝

升hero mode入面既武

打三文魚又冇事

有聲 你個袋爛咗

喱頭講完冇斷, 宜家就斷埋

係咪BT緊AV唔記得熄

d帽衫鞋係得咁少款定係要unlock?

追左一陣都唔係好明
果d 貴裝係咪要電話app 先買到再去海膽到拎？
係咪港acc 唔得

但係我再用第個acc 我之前d record 咪無哂

係
但港ACC係可以上網轉地區

諗住有把貴d既拖杷會勁d
點知唔可以拎黎車人 輸左幾鋪

勁唔勁呢

睇駕駛員既, 我就覺得

終於知道點解叫三文魚跑
last wave 最後十秒 死剩我 魚子差一粒 三個水泡追住我 俾大班怪圍之下突破去交最後一粒魚子 最後一秒成功 全部隊友打nice

所以買前要試

細li

細roller 用黎油顏色㗎咋

大霧加水沉
20秒全滅

啱啱買到機 想問完全唔識日文 玩港版會否有難度

潮涱

啲人三文魚唔識開技 廢撚到

有Q&A，唔好問重複問題，除非你想比人玩

好多白癡...

日本人唔生食三文魚

香港名果堆新任豚
大力屠落去

新手瘋狂比人屠
有冇ching夜晚一齊玩？

個堆我搭巴士打都殺到十件

但次次都同新手一組....

買之前就個個同你講連登大把日文達人幫拖 唔驚買日水/港行
買咗上嚟問就個個當你狗咁撚

清你老母

Blocked

新手有野想問

1. 拎出街用joy con當手提機玩, 但係掂到pro 制就會搶咗control, 有冇方法解決?
2. 係咪冇方法開場4排? 一定要一個入場, 其他人跟住入?

用咩網玩?

史媽通四豬

turf war
盡量唔好死, 走多啲, hide 多啲
先殺人, 清啲敵再睇地圖走位油地
一個人都carry 到

睇地圖玩好緊要

我csl 無限無得玩

無得T定太慢？

唔明點解salmon run 啲人成日唔開技

其實可以開唔同地區acc各自用
可以上哂唔同地區eShop
入game/eShop前可即切換地區唔駛login
個game save會跟番個acc

點解唔用香港acc
因為香港eShop同online對戰服務都未開放
遊戲機服務都一定係日、美、歐係最多內容
香港acc用黎真係哂氣
就算你係美版eShop買美版game
都可以用日本acc玩

同一隻game就算唔同地區都有
都會某D地區定價平D
買dl版game唔同地區格下價可慳唔少
好多indie game只得dl版
要留意有少量日版game係冇英文

2018年係Switch online對戰會收費
所以建議用死一個地區acc黎玩game
例如日本acc或美國acc
到時只需一個地區acc比年費百幾蚊就可以online對戰

Pish 想知

1. Setting del左個pro con pairing
2. 你local 定internet?

Internet排街場

姐係第一個choice?

salmon run要係邊個位入場

升左做一人前之後狂滿潮

menu逐個試啦

商會

岩岩買得2LV,搵緊

呢個問題，港任職員上次都係比咁嘅答案俾我

三文魚果份僱傭合約好撚抵死
1.2.2. And to you, our valued employee
真係扮到依家啲仆街公司咁

三文魚好多垃圾新手

你地升到10就走哂去打rank?

rank有咩特別 無打過

有無人一齊刷三文魚
SW-0264-5416-5035

三文魚果堆扭蛋獎勵 係咪每日更新？

大家都係打工仔

隻熊都痴線 搶人啲蛋仲殺人全家

每次開game果2條女都講勁耐野, 有冇得飛左佢

你識咩 比睇字玩果班睇嫁

sor囉我文盲

1.2.0 開始痴線

三文魚mode係咪只可以連朋友玩?

第一個同其他人
二同fd
三經app同fd

可以連街場

三文魚mode可以合左流先連出街
點解平時嗰隻無

星星360行日版入手

係咪要打左training先可以連到街?我去右邊第2間野度,搵唔到人打既

Splatoon同zelda正毒物
一入手無回頭
萬刧不復

請問三文魚 點開房/入街場

Sp勁啲
Zelda你停左一排就唔記得玩到邊唔想開
Sp得閒玩兩場

三文魚好玩過pvp

利申，被屠新手

好景良品尋日$410

歐版應該無貨啦

好心老任就放哂啲語言包任你ingame 揀喇屌
搞到唔鎖區都要分區買 on99

其實係
索狗呢方面做得好啲...

Salmon run 個活動其實咩黎？

TEMPLE RUN D FD

三文魚仲好玩過對戰,點搞

有冇人知

食炸蝦有咩用

想分番祭典掛
唔同主題懶做齊翻譯

有無amiibo…

係右邊第二間房入

咁撚多劃畫高手

好悶喎
關關打一樣既野，但係我又想食野

嗰個係local
online去"阿婆"後面/ X掣直接揀商會

咁即係對戰啱你多啲

push

今日都keep到高分同6 kill左右
但係好似輸多咗，生存能力仲係好爛
喺前線打得兩打就唔記得睇環境，到有危險一急就搵唔到退路

歐+美8月Fes主題:

蛋黃醬 VS 茄汁

蛋黃醬

茄汁先正

茄汁

屌日版睇唔明 有無咩網有翻譯邊個位係咩

班香港人玩日文唔明果兩個指令...唉

其實睇唔明日文咪逐個逐個試
拆野都有埋提示問你係咪真係拆
唔洗驚禁錯喎

一入rank 班友變態 被sm

上面個指令睇唔明都聽得明

日本公佈左未?

睇唔明 聽唔明 有箭咀指都唔識睇

一玩三文魚
成堆咩Sing, Ar Chun, Fat Lo.. 個個唔出聲亂咁走
架仔鬼佬果啲勁teamwork

多咗好多新手玩三文魚 一個點救全家

最撚慘啲人打先教學都好似唔識打咁
導彈果隻走去用槍射...拎sniper又唔打炸彈果隻

究竟老夫子有幾多件衫

fb有人教學關卡關

除極都仲有

睇唔明日文

雖然場場差不多 但每場總有少少唔同 啱啱果場成場出行極快怪仔 第一次見 全team被秒 湧住出

玩到wave3 唔可能
又話正日多勁人
國際新任豬

三文魚係咪冇得玩了?

潮漲好易輸

打咩都有人dc

成日斷線係唔router問題

岩先玩有場就係潮漲秒輸，俾隻boss屈左係對面，佢企係格仔網後面，補唔到油又行唔到過去
4個企對面俾佢噴到一面都係

邊到接單人mode

拎遮個啊婆

玩左陣故事過到第2章發覺D裝同ONLINE唔同就去左玩ONLINE算

有冇三文魚團?

玩左半日先7lv

澳洲捻++
739439005125

請問第一個任搵3個咩

Team アオリ

任豚

痴線

我夠唔夠同情心

周末撚狗

唔識玩三文魚

抵死囉 唔識日文又買日版 比人撚狗啦

三文魚跑唔識用狙真係打少個

真係堅唔識用狙，次次輪到我用狙就好似雷隊友咁

企係安全地方慢慢瞄 好似係

係咪暫時得6個stage

主力打頭頂有炸彈果隻 叉槍幫隊友開路

潮漲遇著個唔識狙既,輸鳩硬

Ns apps 是咪無武器買？
我見到得時裝

三文魚夜晚+潮漲啲魚真係弱撚智
仲難玩過l4d

潮漲要識用special, 好多人唔用

ranked battle都好玩

搶魚頭、搶搭、搶陣地

三文魚唔識用狙輸硬

好多新任豬以為rank 一樣

20場內加技能

D 扭蛋拎完可以點用?

返去比人屠

想問其實上同下係點解？

come on
nice

屠人比較多

同埋想問下件間條衫o係邊度拎返

上係 this way
下係 boyeah

可唔可以2個人玩?

可以，一人一部機

唔可以1機2人 ?

可以,1個人2部機

如果得2個一定要靠合流先可以一齊玩 ?

聽日場三yk仲布新場同唔同武器
我覺得三文最大問題係有廢大招
出穿牆比我屌你老味咩

btw 夠分d扭蛋去邊換...

用黎打頭頂果隻怪囉

8個入場，我個隊斷三個

新出
C-FORCE CF003
有沒巴打用過第3代？

公會門口個櫃台

有埋LAN PORT先買,同埋太貴,好快有其他人山寨佢,到時100都唔洗

有冇巴打知新個幾隻amiibo會解鎖啲咩

我打到一人前個rank
10場有9場滿潮/黑/霧
去到第三場就算成team架仔都不停死人
死剩最後得一個人比3隻boss加幾隊小怪畔
dum地 無限炸彈 飛天都可以令你唔洗死住仲救到隊友
穿牆係呢個場面完全廢架囉
點解其他大絕可以清敵加救隊友
偏偏穿牆無搞用

上面港行係繁體中文內容有無source?堅料？

d衫同牌子 會唔會有技能加乘??

隻game 有無得雙打?

單人mode第一關都未過到
係咪要紅藍黃三色汽球都爆左先得

要係一分鐘之內打爆曬三個先得，唔係就要重新黎過

門口左邊

我都打到一人前, 究竟上面仲有幾多個 RANK

雖則我暫時都唔覺太難打 , 8/9成都打得完 Wave 3
可能我好彩 D 隊友唔算係百痴

幾多分先一人前？

150%被carry，癲嘅

上網揾攻略片
睇幾分鐘應該夠你破晒單人mode都唔洗問點解

一分鐘
黃色個波都未必得

新任豚留左id求carry

英雄MODE最後幅圖完全唔知自己去緊邊

打單人mode 第一地個地圖啲關全部都搵唔齊野

Levi's 牛仔褲

我玩左成半粒鐘先三個全爆 之後會比個傳送點你

買mario amiibo可以直接skip..

飯盒同大量發生果關最難打

想問下武器係邊度買？

賣武器既鋪頭

連續兩場2 打4 on99

有冇人同我一樣好後悔買左日版

小心比人屌啊

又想俾乜田問候？

買左歐洲，開心遊玩中

橙色活動狂打online就得？

三文魚跑隻飛碟真係好on9
比佢死追果個一定要走 另外三個唔打佢既話真係等死

sniper變垃圾

俾人sm 完之後到我sm 番新手

連登痴線佬打三文魚跑最高打到幾分？
有無盡頭

成日都有撚樣入場唔郁，零分累大隊

屌 唔識玩狙真係好撚大鑊 唔係打UFO 係講連爆炸魚都唔識打 佢點過教學

我反而覺得sniper打飛碟好用
反正佢都成日郁黎郁去
一下大力既好過幾十下細力仲要有啲唔中

係拎黎訓練你 你跳左唔係累你自己係雷你隊友

乜田潮童黎，星期5去左做mk仔

果三個汽球無聊時可以屈魚子

唔係追你就輕鬆清 追你就睇下有冇豬隊友

利申:好撚多豬

得果小小去打場關重多

教學打唔贏都俾你過架
死完幾次話苦戰xx 跟住自動過

屌佢

岩先有場WAVE1就入黑 WAVE2潮漲+黑 WAVE3黑加退半潮
有D -6過左

油碌真係救人神兵

有咩慘得過夜霧漲潮用狙+儲狙 打大量發生

成日wave3滅隊 唔係隊友白痴都唔係自己太廢
一黎係大家未習慣打三文魚個mode
二黎情況變化太多 滿潮萬一位置唔好比三隻boss同時圍無得走
當然我認同上到一人前要識走位
但係成隊平均打600分以上都可以滅隊 就證明一人前開始有運氣性
你仲出D垃圾大技比我
利伸 唔洗問，半人前我係carry人個個 一人前甚少死多過3次
去到一人前我和>輸＞羸

其實唔係好多 45我都試過

我入第一場個陣就因為隊友係wae1滅左隊

你地點打贏Salmon run
我同個friend兩個人打
點都過唔到第三wave
已經教最易

有冇試過3打4贏到？

試過一次咁大把1我覺得平時mode 輸羸唔洗咁執著既

試過幾場6-7x

想問下用日本ac dl都係咁

你地打完hero mode第2章未，試曬用主要武器未
聽日個場d武器仲要第4章先出，新手會打得好辛苦
油筒，單槍雙槍要識睇時機殺小敵
狙擊要瞄得準，主要打boss同復活隊友，唔好走去打前線殺小敵人
見到唔同boss都要知係咪自己把武岩打
例如：油筒/狙擊打塔boss只係曬時間，掩護隊友仲好
油筒打噴油炸個boss就仲好幫隊友清小任同油好個地
雖然最後會出分，但係我覺得唔洗爭分打，諗點樣羸仲好

三文魚跑有關有個水制 打爆左佢狂出細怪
但係冇大boss執野過關 要點玩

成日都有人quit

日版新手 成日比D奇怪武器SM

報價POST有巴打話南非ACC兌返四百頭
有冇伏 ?

同埋講真，我覺得三文魚唔太岩比新手玩
因為要識走位生存，儲墨量，熟用各種兵器同職責
如果佢set 10lv先玩得我覺得都正常
利伸未10

未見過水制

點解你係7／8／10
我家陣都只係4／5／6 （咁上下）
點樣升架請問？

三文魚d 獎品係咪要等結算先派？

依個唔係執左幾多粒金珠咩？

係呀，但係你個要求數量高過我。
我4／5／6就過到，你要7／8／10

關唔關人數事

一直都係玩online，4個人囉（唔計玩玩下有人quit）

似係睇你打左幾多分 提升難度咁

副技如果一樣嘅話，效果係咪唔會增加？

唔想爬文 有無人講下點同fd連？

雖然我知呢個問題問過好多次
但apps 買完衫應該去邊度拎

依隻game 得單機

好似係隨機? 唔太記得

打到 160% 都還可以啦, 支狙識玩已經爭好遠
雖然 Wave 3 開始要拖屍過

試過一場夠珠但臨尾幾秒D人死晒得返我支狙仲不停中緊彈 ,
最後好 -6 咁一槍救返隊友跟住就死左 + 夠鐘完場

又試過爭2粒珠就過關, 而有3粒珠就擺正o係部機隔離但冇人埋到去,
最後夠鐘失敗收場 , 這麼近又那麼遠呀

啱啱爬完文搵到了

唔玩了，畫到好攰

好靚

你有無填順豐number? 有就去返自助站拎
無就send email俾任記

App頂帽買唔買好？新手摸索緊

其實都係參考河下，少少psd加大量時間係咁點

啲低rank正係識殺人 係咪玩錯game
自己塊地大半對面色都唔理

最慘既係有啲隊友去曬對面 但自己屋企俾人清緊都唔知

西軍表示大贏家

家下個高底差場就係咁
成日啲隊友去曬人地果邊
對面隊啲人又黎曬自己果邊
睇邊隊守家果個夠揪或者拖到佢地時間

屌你老母臭閪

請問下用App買左既衫係邊到可以拎？

同WhatsApp 一樣

三文魚子有咩用

聽日再試下先
thanks

遇到了 一段時間後有金色魚出現

即係要狂開制殺金色魚
我果場啲制逐個開

一轉咗武變番新手

美版server係咪未開通？連成點啊

用緊MG對住啲水筒好撚煩

唔識日文真係好易出事
三文魚裝出左件好技...
點知換新裝果陣...
唔撚識日文變左cancel交換新裝
辣殺日文

玩日文又唔係高級d勁d 跟fd買累哂事

三文魚啲怪令我有啲不安

玩到幾多%叫做正常

海膽頭

Salmon run會根據你每場表現去升/降你個%
一開始玩會係100% 可以降低過100% 上到好似130/140% 就會要求7/8/10 暫時170%都仲係7/8/10
同埋個%會係將你d金波加乘 會多啲p

想問下rank 係咪每兩個鐘會跌少少
如果輸多贏少既話

想問下呢個有咩用

9/10/12係咁輸

你爆位

咁算唔算同返差唔多Lv既玩家組隊
我去到7/8/10都遇到豬隊友

我想問點同FD連線玩？係咪淨係可以開private room玩?

呢個鐘數豬極有限
雖然係咁輸 但每次都差少少 高分輸咗都唔扣分

打咗十幾個鐘，暫時覺得9000 蚊把雙槍搭冰壼幾好用，招大好屈機
之前就用開噴槍可以練到10.0 , 仲有油掃+雷達可以射到去對家玩backdoor

第一個大佬笑撚死me

單機雙打要點去

makes a shit ton of sense

首先你要有雙機

Salmon run玩到幾時？

X 制睇最左個tab

其實刷到幾多分...好眼訓刷到

噴槍是好物

買多隻美版好似好on9

自己鐘意咪OK LOR..唔需要理人..

你想換版本`咪去2手放個價買返隻美版囉

禮物幾時派

田少會屌爆你呀

小食部

等陣去左架food truck 到搵
三文魚跑門口左邊

岩岩出左張類似卡既物體手快快禁左
有無人知係乜

三文魚 換左d扭蛋點用？

想問歐版Salmon Run個時間跟歐洲邊個國家
定係GAME顯示個時間已經幫換好左
希望唔好撚我狗

唔打啦 好眼瞓 開頭唔夠人唔識斷線 蝕咗好多分

跟in-game 個個就OK

呢支真係好用

thx

屌你 打到 180%都仲有人唔識用狙既
第一關就UFO 條友一槍都唔撚中仆街

頸靚

痴撚線

有無巴打知switch app果到d衫寫住時間同咩注文果到係咩黎？

買裝

買完搵npc講野？

打左兩件三文魚衫， 相同要我二揀一，點揀 想要左邊果件

下面個擊一個係比4000, 一個係齒輪交換
應該揀邊個

yes lobby 右手邊單眼仔

左邊係新個件換錢？ 右邊係新換舊？

似係咁我揀左掣就可以賣左右邊果件， keep 左邊果件？

又問，得幾個制唔係唔識呀
小心田少訓緊教都上黎屌醒你

畫筆幾岩新手用 見人狂fing 唔洗瞄

25

怕賣錯裝多過怕田少

最近呢20幾場都冇輸過
老味係度fing

想要你件衫第一個技

商店野 幾好用既 你走左去邊都唔知
但係唔知點對住架仔佢地會估到你係邊

點解隻驚同好友連線打普通都要禁撚煩
要一個人入然後合流仲要隨機分隊

其實D裝係咪可以係apps照訂，game到試唔啱心水唔俾錢

唔係有得2/4排？

rank?
我唔想做魚糧囉

特登整隨機分隊架
唔係成班勁人識既走埋曬一隊，其他人咪唔洗玩

學下LOL
識既一隊同識既一隊打
其實唔難話

姐係2/4排只係確保入同一個場？

冇撚錯
琴日同FD玩變左開場前睇下係咪同隊勁on9

咁又係破壞友誼既遊戲

係
夠8件都係隨機分隊
你就算約埋4個同場，都可能係1/3
你1個搭3件唔識既，打對面3個你既fd
又或者終極好彩你地4個痴得埋一隊咁

其實咁都唔錯，有時針住fd黎打屌下鬼反而仲過癮

未有fd買

Fd用sniper 自己用掃把 專搵佢打

有無師兄買左呢個case。
可以影下打開個間隔黎相下～

成日斷線就降我Rank.....

lan adaptor幾錢？

另一邊已經笑鳩緊你地班弱智仲停留係問埋D智障問題既階段

岩岩諗住用app買裝，
搵單眼佬但唔比我簡選項
唔知發生乜事

你未連上網？

rank 4未

有冇得apps訂裝但game入面唔買？
係apps冇得試

歐美澳係咪真係同一server ?
唔想買日文版

除左fes分ser,其他都係同ser

唔該，聽d fd講話日版時差少d先可以上網搵到人打，上網睇又話得一個ser，好亂

D人無玩過正式版,以為fes好似demo咁得幾個鐘,同以為fes係咩重點活動啩

我迷失於這區域5中

上晒癮 有無巴打一齊玩

請問下Hero mode個啲大氣墊可以整走佢？

首神

做咩

玩三文魚好多白痴

[quote]

有無師兄買左呢個case。
可以影下打開個間隔黎相下～[/quote

呢個仲唔係你？

sor

其實佢難度係隨機 定 跟你抽野個分數決定？
成日一開波就夜晚 加快速三文魚
一出就圍死左

有個得3

睇你咩級

比人圍好high

再加霧同潮漲，扯左

終於打到上rainmaker rank b 真係打到嘔血 好多人亂黎

打到180%真係好難打
但唔打又好似好徙咁

Btw o的場應該係會隨住時間唔同?
我見佢10點果陣有更新過 schedule

今朝玩見到 d 空投箱冇人識點打
尋晚打左成晚都未見過

初初應該要好carry 至得
全世界咩人都同一個rank

如果本身唔夠carry就變咗抽隊友game

仲要好多人唔知規則

係。。。連路線都唔知。成日行去死路。。

搞到要自己去斷敵人後方 先可以carry 到 。。

三文魚天降要點玩，佢會吸走d魚子

拎支短槍好難射飛天，第一波就收皮

飛天射唔死，要掉炸彈入垃圾桶
你肯定無玩教學

我肯定你唔知我講乜

天降貨物，要打飛果d先有金魚子
仲有會直接吸走收集的魚子，要打走佢，我見到隊友不知所措

係咪見到4窿裝都要買曬定留錢

等佢出魚尾先開槍

好似ufo果隻？

如果係 佢條邊會出一條魚尾 射中幾下 成條邊都係魚尾 之後狂射就會死

e隻用狙打易打d 油轆係打佢唔到

唔係，天降貨物

真係ufo係天，會吸個收集箱，打果次唔太見有尾

有呀

之前未RANK 4都買到

三文魚係限時定咩嫁, 好好玩

有就有D 弱撚智討論區唔識討論， 淨係識講廢話先搞死晒個場

有冇人用TV MODE玩得耐 會彈句部機過熱之後直接SLEEP MODE

未試過

你地係有搵野吹住佢定點 我係玩splatoon先會彈過熱警告

新手 想問下點樣出絕招, 玩左成日都未出過

你係咪放電視後面呀

冇嘢吹，但個位好open

你老味 成個場都係地雷

開住冷氣玩 12個鐘，無事

英文日文版面連有無問題？

有，詳細睇第一頁

後面拖板 左邊ps4 試下轉下位擺先

咁快就貨櫃場
狙既時代

畫筆好好用

第一頁我打左問號呀
有人confirm到跨版本面連到未?

去邊幫件衫換技？

玩hero mode拎到既橙色波波有咩用？

要用兩皮拆skill
拆咗落黎可以儲十個一樣既貼紙換一個skill

所以最化算係拆四個洞既衫
咁你就會有三個貼紙

打到上去有幾款新野

1.三文魚煲
要射魚尾 扣咁上下血 會自轉 之後你懂的

2.紅色小怪大量發生
一堆小怪湧出黎sm

3.天降保溫盒(我叫佢飯盒 )
落地前射爆會跌珠 落地後會不停彈怪 飯盒派哂後 主艦ufo會飛過黎吸走你樽魚子醬 要向天射爆艦

4.水喉掣
場上有若干水喉掣 唔射佢唔會出怪 一射湧住出 但唔會有珠嘅怪出 咁要點打？留意有時某啲水掣會發光 你懂的

5.唔知仲有無 去到195-200%好似唔多覺

以上四個係最容量輸 如果wave1出 祝好運

完成第一版後 再去入口位望下個橙色箱你就明

無玩過單人英雄mode？
㩒右菇

Q:點出大絕?
Ａ:儲滿氣按R3(右菇)

Q:點畫畫?
A:紅色郵筒

Q:Hero Mode點去?
A:拎遮個啊婆

Q:Hero Mode d武器點升?包唔包埋對戰mode?
A:第一版門口個box。兩個mode既武器係分開

Q:點用App買衫?
A:online對戰>開App揀splatoon2>右上角icon>揀衫落注文>入game對戰屋隔離海膽仔>最後一個選項

成日比人用D自己未買到既武屈死就心理唔平衡

係咪好似漏左D咩

我都想知

有冇人試過？

試過琴日中午落單
頭先先買

我都想知

雖然都係買英文版

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點去?
A: 主城左上拎遮個啊婆

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

整埋海膽仔張中文圖

阿婆...
你老母就阿婆

唔知日文版得日文買錯日版

絕大部份人到依家都唔知版本D野

咁可唔可以唔買
好想係game試下著係點樣先

可以揀唔買
但唔知會點
你開GAME試咪得

落注文係未比錢架

開始雨傘阿娑要完成3様乜野?

搵三隻任豚

暫時大家都係亂玩，當槍game 玩
冇乜teamwork 都幾攪笑

開心咪得

搞笑個屁
呢隻唔係cod

佢有佢地開心

講阿婆唔想答...
望下地下有透明物體 試下啦

啊婆

可以屠埋豬teammate 我就開心

去到第2集都仲話暫時大家亂玩
係咪出到10先開始黎真

挑機mode就唔知啦
魚跑上到去唔識合作輸硬

咩解究個手機APP登入唔到任天堂ac
電腦登入到

豬隊友揸狙
開唔開心

好多都中意行埋同一條路

新手廢柴，萬幾蚊都好赤

見隊友掛住同人駁火
我就默默遊走油地

咁好多人未玩過1既

個個都走中路

我都係油地先

game stage時間原來係跟你部機時間

我都係新手
不過慢慢發現唔戀戰既順手好多

一陣買完game 今晚打

聽人講歐版今日翻貨

係囉，以為日本時間

習慣咗一開波要搶中路

係
我岩先都以為要完

其實識分配就得
通常我走側邊冇人同我爭

技能重疊左係咪冇效果？

我都係走側邊冇人同我爭，
有個地圖有個舞台，我鍾意到後邊爬牆兜返去打對方

可能我以前打慣border break 雖然未玩過sp1 但適應操作後好快上手 兩者原理差唔多 係玩法上唔同 合作mode一開波就知道點做 雖然成日差少少贏 但都唔會扣分 除咗一開波wave1有惡啃野滅隊

19%

個人覺得2-3個搶中比較好

rank mode 其實唔係一定油地
無玩過1要練一排

之後再算

想同fd 同街人打應該入邊到？
成日禁錯同佢1on1

枝旗個數係咪可以換野？
搵左好耐都無

高lv班友裝左咩野 碌佢唔到

搵人介紹下rank
未玩過1

想換女添

技術都係其次
最重要係知道自己把武器喺team裡面要做咩角色
負責油地定做攻擊主力定護援攻擊
要做好自己個角色
贏嘅機會就自然大

反而就係d 人唔油地先輸
衝上去死不如儲SP 兜路

因為隨機抽team
玩到後期7 8 成人都係會用槍
風險最低
你抽中3個sniper 點teamwork都係會輸

sor斷咗

有冇巴打知點增洞 海膽頭個到開唔到

強逼症一定要每個位每個角落都油哂

睇下邊個mode

外觀有得換

我本身係用地拖
但成日同team唔計我都有兩個地拖
搞到唔夠攻擊力

我鐘意雙槍行遠路兜後 + 遊擊

係個app 到買咗衫係邊度攞？

搵到了

好似要打到粒拉瑪蘭迪先

水桶幾好用,不過油地好似好難

變性都得咩

(6)

個post number幾靚

水桶個定位應該係乜
玩高低差??
利申 新任豚

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

sorry

兜頭一野車落去

見你問起先醒起要加
唔該晒就真

好大力

啱啱轉左去用carbon roller
幾正
又唔係話細力好多

shot gun 咁

想玩三文魚多過對戰
狂玩三文魚搞到仲係得5rank

唔係畫筆黎架咩

地拖即係brush 定roller

1001

Q:點解scan amiibo得個頭拎?
A:X>+>amiibo讀自己狀態>對戰幾場(唔知)>X>+>amiibo讀自己狀態>去amiibo box再scan(如果唔比新野你再去打多幾場)

每兩個鐘RESET一次RANK架喇?